我英文差 one country two system??

呢班大陸維穩人士知唔知做緊咩架？

人哋比咩咪舉咩囉，塊牌寫左我係隻臭雞都照舉嫁啦，有9尊嚴咩佢哋

叫佢讀都未必識讀啦

呢D真係中共洗左腦既人先會咁做